[旅行]元旦去日本

想趁新年去放鬆下，想31/12至3/1去日本九州
但聽講日本新年係大節，鋪頭景點都唔會開，今年2/1都係假期，係咪兩日啲鋪頭景點都關門，4日入面冇左兩日好似唔抵去

毒撚去旅行求指教

一樣跨年
但平安夜到日本

巴打去日本邊到呀

得罪講句 元旦去日本係一件好戇居既事。
日本人跨年會返哂鄉下過年，好多鋪頭都休息，多數1月7日之後先正常營業，同埋佢地倒數反應唔會好熱烈，唔當一回事

巴打咁講唯有睇下有冇第二啲地方去